[有圖］HK某Youtuber唔裝窗網害死貓咪 仲要被衰格老豆整死幾隻貓BB

話說條女隻貓最近生左幾隻貓BB 點知畀佢個死鬼老豆整死晒咁濟

不過原來佢之前無裝窗網搞到貓貓墮樓 依家仲話想搬走直接唔要d貓 由佢地畀佢老豆養 根本係死路一條

嗰條乜撚星星？

又暗星

由佢啱啱出嚟拍youtube已經好唔鍾意佢 好樣衰又無賣點啲片又唔好睇

Who

fuckin

星星 正呀

呢條女好似係大陸妹黎 仲要同埋啲大陸仔拍拖
又多個大陸仔呃身份證

之前佢講過係佢老豆夾硬拎隻貓返去又唔絕育
佢先幫佢老豆接生果d貓bb
佢屋企係勁混亂個種

養寵物一係裝窗網一係鎖死哂啲窗永遠唔開，冇第三個辦法

係屌人就開名
你估我哋好撚得閒同你玩猜猜我是誰

屌你 無名開post嚟做乜撚？

屌你唔開名寫乜撚野某YouTuber

又養死貓
d貓好可憐

推

IG: alison_1225
Youtube: Alison tsang

唔識養咪撚養 咪撚比佢生啦屌你

RIP

臭閪

乜水黎

垃圾之最
樣衰仲要讀咩youtuber大學
帶唔帶隻貓走都係網民投票，根本就借貓炒話題

明知屋企人係咁 應該放隻貓係房唔俾岀去
岀街鎖實道門 窗要有窗花
好過咁樣

屌呢啲真係垃圾家庭
自己都養唔掂咪撚學人養寵物啦
工又唔返 唔係以為拍Youtube就係穩定

搬嚟做乜 明明物以類聚

佢同咩youtuber娜美一樣聽到把聲都覺得好撚嘈

正仆街

啊豬啊狗都係youtuber

我記得之前有人爭佢錢之後PO咗上YOUTUBE唱

隻貓好圓好撚得意
遇著咁既主人好慘

對唔住但我真係，唔撚識佢

屯門落地大屋 大埔兩層村屋 唔好養，大把方法

佢同條大陸仔拍拖
跟住條大陸仔搬埋去條女屋企住?
知唔知醜呀大陸妹?

上YouTube望左兩眼
嘩屌你咁撚柒都有人睇

乜鳩屎都叫youtuber
真係唔識

隻貓死仲有心情去日本玩 唔係話好擔心隻貓？做咩唔留低睇住隻貓？屌你老味帶唔帶走隻貓都要IG投票問人 扮撚完嘢未啊偽善「Youtuber」？

樣都無
講真 就真係無人識佢
不過為左貓貓幫推

留名

呢隻支那狗男人婆 幾時死呀

就係呢單野晨早block 鳩左佢
本身淨係睇佢啲淘寶開箱片

但呢單野超小學雞 又開3個鐘頭live 好心佢想人知就整個user friendly 啲精簡啲既 俾人食花生啦

公屋豆潤咁細 人都冇位住仲學人養貓

啲貓撚真係煩
死隻貓就係度嘈
不如捉埋佢去打靶吖
芝麻綠豆少事都走嚟開po
死幾隻貓關我撚事咩

屌你老母阿豬阿狗都叫youtuber
咁我個account 有2條片都應該算係

垃圾

算鳩數啦 就算佢啲貓死撚晒佢咪又係照常吃喝玩樂

自己唔裝窗網就賴個老豆 辣殺港女

明知個老豆咁撚on9就有責任睇住d貓啦
比我見到就搏老命拎哂d貓沖出屋企之後再算啦 仲得閒係ig叫人投票

同埋係未成日淘寶買野裝修間房個個?
識買野整靚間房買埋窗紗啦我屌你老母

乜鳩都瀨落個老豆到
個老豆on9 容許個老豆on9既又廢on9

呀豬呀狗都youtuber，呢啲垃圾都有人睇